尿好多泡可以點做？

已經睇過四五次門診

但係次次都係話冇咩事

其實究竟係咪真係飲太少水

可以點做

巴打小心係個腎有事導致痾蛋白尿
另外，你有冇水腫？

打側射落馬桶無咁多泡

多飲水 飲到啲尿變到清水咁清 你就會發現啲泡唔見哂

影張圖黎睇睇
認真
我都懷疑自己有蛋白尿

打得射係得少少

水腫係咪即係突然間肥咗好多？

我搵緊我份report

第一次驗就係咁樣有啲輕微

過多一個月第二次驗結果冇埋但係都係有泡先會去驗

其實即係點？ 好肯定係有泡

以前我都係咁 坐廁會用手隔一隔 水花無咁大感覺就無咁多泡 如果係公司會習慣jj貼落尿兜 會有水流落黎 順便洗乾淨

個情況都成年啦應該唔係尿道炎
已經唔爭在懷疑自己係性病都驗埋啦

醫生話無事

你唔信可搵第二個醫生（但唔好講你之前個醫生點講）

對比下

我之前都係痾尿有泡，嗰陣去驗話有少少蛋白尿，跟住我再無理。幾年後，有晚左邊腰劇痛，之後去照x光發現生腎石。

打少啲飛機，早瞓，飲多啲水
一定係腎出事㗎啦

係咪打得飛機多又少飲水 same here

你個醫生係咪有問題，你第一次小便比較多蛋白，第二次少啲但係都係有，可能要做一個microalbumin spot urine test or 24h urine protein test,我建議你都係睇腎科比較穩陣，我因為其他原因成日驗小便，測左好多次都係有蛋白尿，結果醫生轉介我睇腎科，做咗renal biopsy 確診腎小球炎

同埋呢兩次都係小便中有有紅血球，你最好去驗清楚紅血球係咪經過腎臟紅血球，但係唔係度度都有得做，例如養和醫院就有

最準係留24小時尿去做test
有時食得多肉/運動完都會有少少多，但唔駛太擔心。
試下食清淡啲同埋戒奶有關野
似多啲水休息多啲

有冇好醫生推介

自己去藥房買尿液試紙試下啦
尿多泡有三個原因
一係個馬桶構造同埋沖廁水
二係你太多尿屙得太快
三先係蛋白尿

有尿蛋白拎試紙一點就知 冇事就真係冇事 唔洗擔心

利申: 尿都多泡 全身檢查過都冇事

你有冇咁on9呀，小便常規就係用試紙做㗎，樓主做咗兩次都有蛋白尿

屌 有Check過有野就即係有野啦
仲唔轉個醫生睇 乜鳩門診話冇野啊

養和 咁我會去睇專科